\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje grupe
					\item  rasprava o tehnologijama i alatima
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  git
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: mag. ing. E. Vušak, L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom i demonstratorom
					\item odabir programske potpore
					\item okvirna raspodjela rada
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
						
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 24. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  izvedba backenda i povezivanje s frontendom
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
						\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 31. studenoga 2021. 
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela posla za frontend i backend
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
					\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. studenoga 2021. 
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko arhitekture s JWT 
					\item  raspodjela posla
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
					\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item testiranje implementacije generičkih funkcionalnosti
					\item podjela zadataka do kraja roka 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
					\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 16. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item završetak projekta za prvi ciklus
					\item finalni poslovi
					\item priprema pitanja za demonstraciju sljedeći dan
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: mag. ing. E. Vušak, L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item sastanak s asistentom
					\item demonstracija generičkih funkcionalnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 6. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: L. Družijanić, T. Ćosić, A. Matanović, M. Pudić, H. Jurak, N. Špehar, D. Matišin
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item raspodjela poslova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Družijanić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tomislav Ćosić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hana Jurak}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Anto Matanović}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Dominik Matišin}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marin Pudić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikolina Špehar}}} \\  
				Upravljanje projektom 				& 30 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Opis projektnog zadatka 			& 1 & 0 & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       		& 2 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 			& 2 & 0 & 11 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram obrazaca 					& 0 & 0 & 6 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Sekvencijski dijagrami 				& 0 & 7 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 				& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\

				Arhitektura i dizajn sustava		& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Baza podataka						& 4 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ 
				Dijagram razreda 					& 0 & 0 & 0 & 4 & 0 & 0 & 0  \\ 
				Dijagram stanja						& 0 & 0 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram aktivnosti 				& 0 & 0 & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram komponenti					& 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 8 & 0 & 0 & 0 & 4 & 0 & 0 \\ 
				Dijagram razmještaja				& 0 & 0 & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Upute za puštanje u pogon 			& 2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  
				Dnevnik sastajanja 					& 2 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 
				Zaključak i budući rad 				& 0 & 0 & 4 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  
				Popis literature 					& 0 & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  
				
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				
				Frontend							& 0 & 35 & 0 & 0 & 0 & 30 & 40 \\ 
				Backend 							& 30 & 0 & 5 & 40 & 25 & 0 & 0 \\  
				Izrada baze podataka				& 4 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  
				Puštanje u pogon 					& 8 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ 

			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.45]{slike/commits_backend.png}
			\centering
			\caption{Pregled promjena na backendu i dokumentaciji}
			\label{fig:commits_backend}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.45]{slike/commits_frontend.png}
			\centering
			\caption{Pregled promjena na frontendu}
			\label{fig:commits_frontend}
		\end{figure}

		
	